香港特别行政區萬歲

中華人民共和國萬歲

屌你老母死全家

樓主切咗未?